<img src='logo.jpg' width='200' />

# гецбот
лучший бот на вселенной, круче не бывает

## как начать использовать это говно
для начала следует знать, что для запуска бота тебе на компуктере нужно иметь nodejs, yarn, а также pm2

сначала склонь репозиторий чмоня
```sh
$ git clone https://gitlab.com/tori-getz/getzbot-discord
```
после этого переходи в директорию с ботом и устанавливаем зависимости
```sh
$ cd getzbot-discord
$ yarn
```

теперь собери эту какаху
```sh
$ yarn build
```

после того как ты собрал, скопируй env и отредактируй (там в следующем пункте все расказано об этом)
```sh
$ cp .env.example .env
```

после этих кругов ада просто возьми да запусти
```sh
$ pm2 start ecosystem.config.js
```

## переменные окружения

ты наверное с прошлой секции, тут я те расскажу за переменные окружения необходимые боту, все они хранятся в файле env и помогают боту работать

| название | че там должно быть |
| :--- | ---: |
| DISCORD_BOT_TOKEN | это токен который ты получаешь в консоли диски |
| GUILD_ID | айди гильдии |
| DATABASE | путь до базы данных, по умолчанию используется data.db |

## список команд
| название | че делает |
| :--- | ---: |
| /fuck | послать кого нибудь нахуй |
| /fucklist | список всех посланных нахуй |

## лицензия
прикинь я это говно лицензировал с помощью MIT, смотри в файле [LICENSE](LICENSE)